特首辦：林鄭月娥新型肺炎檢測結果呈陰性

香港管弦樂團一名樂師初步確診新型肺炎，他曾在上周五及周六於文化中心參與演出，他負責吹奏單簧管，無法戴口罩，上星期五曾出席音樂會的行政長官林鄭月娥，對新型肺炎病毒檢測結果呈陰性。

特首辦回應查詢時表示，行政長官前兩天已不只一次接受檢測，結果呈陰性，並會遵從衞生防護中心的健康建議，上星期五出席香港管弦樂團演出的特首辦隨行人員，亦會接受檢測。

民政事務局局長徐英偉當晚到後台探班，已接受檢測，預計最快明天有結果。據了解，徐英偉今早如常上班，有結果前會取消公眾活動。同台演出約90多名樂師被界定為密切接觸者，要接受強制檢疫。

有空窗期

冇天理

今日陰性

病毒有潛伏期

有冇連登仔挑戰魔咒
777確診人人一皮呢

有健康碼唔驚！

未來14日最關鍵